[未必有甜]［愛情長故] 呢兩年黎我挽tinder嘅日子

呢個經歷我想寫出黎好耐，係我挽tinder呢兩年識左好多人，開始過好多段感情，令到我有成長有了解自己多左，當然都有唔開心嘅部份。我好似感情運都唔係咁順利，但係又好渴望搵到真心相愛嘅人，但係平時嘅生活入面我冇乜識到新嘅男仔朋友，女仔朋友就多

最近又唔洗返學又唔洗返工，我通常都留係屋企所以決定要寫呢個故，希望大家會鐘意同睇呢個故啦

聽日開始更新 let’s start

挽你老母

對唔住 我以後改返